---
title: "Columns"
---

# Columns

Columns help organize shorter pieces of content horizontally for readability.


```html
{{</* columns */>}} <!-- begin columns block -->
# Left Content
Lorem markdownum insigne...

<---> <!-- magic sparator, between columns -->

# Mid Content
Lorem markdownum insigne...

<---> <!-- magic sparator, between columns -->

# Right Content
Lorem markdownum insigne...
{{</* /columns */>}}
```

## Example

{{< columns >}}
## Left Content
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
protulit, sed sed aere valvis inhaesuro Pallas animam: qui _quid_, ignes.
Miseratus fonte Ditis conubia.

<--->

## Mid Content
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter!

<--->

## Right Content
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
protulit, sed sed aere valvis inhaesuro Pallas animam: qui _quid_, ignes.
Miseratus fonte Ditis conubia.
{{< /columns >}}
